轟隆轟隆轟轟隆隆轟隆轟隆轟轟隆隆

嗶嗶！
你火車未到站